致 理大受政治壓迫者

你們是受暴政及警暴壓迫的一羣，現在留在理大的全是和平受壓迫者，你們不孤單，全港熱愛民主自由的市民都站在你們一邊，以下言論祇是建議，請考慮

1. 以不出來被捕為原則，因為你們更本無罪，就如有人在半島門口示威，要拉晒半島的住客，程度連日本皇軍都都望塵莫及
2. 心態一定要平和
3. 有須要維生物資要出聲，有人會送到
4. 你們的情況就如緬甸軍政府圍困昂山素姬於湖畔
5. 你們要向國際學術機構求援，訴說中國政府、特區政府及特區警察的殘暴

放心，祇是時間的問題，一定可以解決，保持心景平和，祝安好

推

希望 你們可以 反客為主，將 被動轉為主動，係自救惟一方式，現在求援論述好重要，不可不做